柳俊江：無事，誤會黎啫

有關今日稍早傳媒關於本人的報導，我希望有一點回應及澄清：

上星期三晚發生的衝突，沿於一場誤會，本人深深為自己的行為致歉。並對無辜受牽連的太太，以及其他受牽連人士致歉。柳太是一位好太太、好媽媽，一切問題出於本人的誤解，和毫無理據的衝動，這點必須要澄清。請大家不要作沒有根據的猜測。

對於網絡上其他的流言蜚語，本人不欲作進一步回應。我會一如以往地，全心全意愛我的家人。亦多謝各位朋友的關心，我們會如常生活。

帶帽仲幫住個老婆

帽事嘅

上個星期三發生咩事，冇追post

721班白衫畜生夠毫無理據衝動啦

唔想仔女知道真相而兜？？？

即係冇離婚？

所以點解港女性格係咁 就係垃圾港男種出黎

有古怪

屌可能唔係佢都兜

秋風起，綠柳搖....

搞咩？0.5咁勤力

咁點解ig都unfollow埋

帽事帽事 大家放心

//柳太是一位好太太、好媽媽，一切問題出於本人的誤解，和毫無理據的衝動//

咁大頂綠帽都仲要死忍 都算唔話得啦

你根本無做錯
隻乸唔守婦道在先
你都唔洗同佢客氣

呢種心情 大家男人明既

單野揚晒，仔女唔係BB，就算唔俾佢睇手機佢同學都會問起啦！！

狗公狗到出面
女人：我同佢冇野 (暫時)

係人都慶

有無咩事可以了解下？希望佢地無野啦

我諗大家都係當男女感情事咁睇姐
就算係黃都會有感情生活嘅 唔好咁緊張唔

公眾人物
仲要已經建立左家庭
無計

好慘

唔通話自己帽左咩

帽事

屌 唔好放過個仆街白頭佬

無業佬低打啦 批評佢打人個d 記得介紹你地老婆比我識
咁都忍得屎都食得 柳俊江好波 勇武

女權人士: FAIR !

點解女人出軌反而戴綠帽既男人出黎道歉
之前謝東閔果單又係咁
係都要搞到自己咁低賤

點解係力架

Blm 👉🏾👌🏻

所以咁樣講完等於冇講

大家快上佢fb 比藍搞緊！

如果感情冇問題，就唔會誤會自己太太

邊個話戴帽？？好心唔好未知先判

發生咩事

男人之苦

驗DNA

BBC

做男人真係慘

明白你為大局著想
真係個好男人

可能比人打個嗰先係老豆

身體自主！！

所以我行開老衲嗰套

呢啲咪叫有風度囉

帽事既

佢老婆出去同人食飯
俾柳撞破 會激動到當場開佢波嘅
不如你講俾我聽 仲有咩野可能性？

你條女純粹同男性朋友食飯 你撞到會唔會即刻開佢波？
定係你想暗示柳俊江有精神病

當時人乜都未講就聽到有帽

港男真係大愛撚，咩都可以原諒

練美施老公2.0

正解

Macy 老公偉大好多

綠茵裡 草坡上...讓我胸襟～

可能男方都有錯呢
無人話係因婚外情而分居

佢有外型，有自信，有見識，又肯承擔，做男人都算係咁

實見到又摸又錫即刻眼火爆衝埋去打啦

屌男人偷食班女人咪又係出嚟道歉
根本冇關男女事

"帽事，誤會黎嗟！！"

重點係點解撞到要打

佢老婆出去同人食飯
俾柳撞破 會激動到當場開佢波嘅
不如你講俾我聽 仲有咩野可能性？

你條女純粹同男性朋友食飯 你撞到會唔會即刻開佢波？
定係你想暗示柳俊江有精神病

姐係點呀

柳爺咁都要戴綠帽

搞到出手一定要好嬲先會咁
如果唔係捉姦在床級數應該都唔會
比人爆完江仲帽

咁咪即係帽左囉

係餐廳已經忍唔住又摸又錫 等陣上房仲有剩嘅

柳爺真男人

希望佢搵到問題原因
盡快和好，或者和平解決問題

女人有時都係想激下同試下男人
太衝動女人好無安全感
可能有其他內情
但都祝佢地一切安好

支持柳爺

又夠量度包容，勁過武大郎！！！

好腰好腎好男人

識推一定係推呢個post

《逆統戰》 中要害 中共下令小粉紅冷處理、禁罵、禁翻牆罵

講呢d 即係自我標籤溝唔到女毒男

雖然我有friend 係咁
咩都怪責港女既怨男
但我係佢面前照講

綠帽慘汁

都話誤會咯！唔好再問喇！

係暫時未離

拗痕姐

其實咁講擺明搞分化

分化人兩公婆

等睇綠柳好快賣親子DNA廣告，必爆！！！

佢勇於保護佢想保護嘅人啫，勿曲

柳俊江跟蹤佢老婆出入？

你點知女人有出軌

不過就算有
世上極少女人係真係水性楊花
男人果邊都無可能無問題

咁靚仔都要戴帽
想死....

已經爆左n次房 又要話俾佢知

人地都咁講好心就收下口

班藍屍已經咬住呢單嘢嚟discredit佢721證人嘅身份，諗下點拆好過啦

姐係唔離？ 返到去仲日日對住..

5毛好撚勤力

呢啲擺明講門面野啦

打得好

男女之事，女人將慘事唱通街係被社會接受，男人嘅就要吞晒去，唔係就俾人話

我隔離叫post叫唔好掛鈎兩件事你話我係5毛喎

我應該誤會咗sor

睇你點玩嘅姐

而家全世界屌條女, 柳爺真男人打柒奸夫

柳俊江打分居妻子男友被捕

#435 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入我5毛list, block 9 我la

Fb 都好多人支持佢

唔緊要，由miss pun單正評數開始我已經習慣

臥薪嘗膽
用繼續戴帽換取不入獄

屌你訡詩

連登咁撚多5毛
講到晒氣
今次Fb 反而多正常人
見到好多鼓勵留言

佢老婆識食，食個25歲𡃁仔

推推

連登大多後生上，佢地剩係focus男男女女，fb班人反而相對大局為重

我講到明個始作俑者係港男自己軟弱
又何來咩都怪責港女呢
睇黎你就係我口中所講既軟弱港男
岩岩打完飛機 睇唔清楚人地打乜 就急住吠
仲幼稚到幻想自己有fd 係咁
就係你呢d垃圾縱到d港女咁
Block撚左你條傻鳩

好仆街

咩事

從來都唔關靚仔事

有幾個靚女最終同靚仔一生一世
一半揀錢，一半揀性格同穩重
靚仔做sp 咪得

咁大頂綠帽笠落個頭都唔認影衰哂黃圈

你估好似啲藍屍人敢做唔敢認

你幫我搞掂未?一或你直接入我5毛list

柳俊江打分居妻子男友被捕

#435 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

外人其實都唔知咩事

裡面好多內情唔應該亂評論人家事

你想我做乜？
我咪話誤會咗

誤會咗你，sorry

識食梗係食小鮮肉

柳爺會唔會就係間日日老婆坐條仔車巴呢？

唔敢推

要睇佢老婆事後發展係點
柳俊江係保護佢老婆唔離婚定係中共無孔不入
到時大家心中有數

你解答條友點解唔掛鈎，做得到？

追完post都仲未有link

人地話冇事
你地仲死都話人帶帽 cls

我地唔需要知，保重

柳爺， 係就最好
如果唔係真，唔好介意人地點睇，亦唔好忍！
所謂綠帽唔怕戴；最緊要除得快！
係賤女人嘅！一定要離婚

誤會啫，以為佢有中出過我老婆，點知原來次次都冇，都只係戴套屌同口爆啫，搞錯左。

感情事邊個知道，如果佢同佢老婆係一早分咗居搞緊離婚，其實佢喺街度見到老婆同另外一條友行街都唔需要咁驚訝。

唔通大大聲講自己帽左咩

Fuck the law!
fuck the bitches!

佢老婆要同佢搞離婚，佢見到佢老婆同乜人出街都會嬲㗎啦唔會走出嚟講咁多嘢維護老婆好明顯佢自己好想箍煲啦

反問人唔清楚女人有冇出軌，但自己就一口咬定女人出軌，男人一定有問題同只有極少數女人水性楊花，依個係咩邏輯？

隻狗都冇埋

清官難斷家務事

花柳爺咁型棍都要低聲下氣

大家紋曬身 知咩事 唔係咁開心呀嘛

似係畀人要脅緊 要佢刻意低調
要救下佢 希望侵侵 所羅門留意到手足被人搞

R痕啫

我相信同同性唔會點嬲
同好老既異性都唔會
但中壯年既異性一定嬲

唔一定關箍煲事

其實大家點解咁一口認定人地戴帽?真心唔明

講咁多做乜呀 不如順下連登仔已全部女人都係雞 淨係識得帽人 如果唔係點解搞打人

你真心?
你知唔知日韓台幾多出軌係女方

黃絲一樣屈完人５毛叫佢幫手解釋返之後唔見人

綠帽江 老婆做天使
慰勞25歲手足

一個一有咩事就發癲打人既老公
係我都都走夾唔頭啦
係屋企閂埋門都唔知點打老婆仔女

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

有幾多男人會做咁多家務

柳俊江又有錢又錫托婆
年年大事大節都送花又成 去幾次豪trip
中年都冇走樣又做運動算係咁喇
佢老婆都係要搵無業男 果然女人係養唔熟

雖然我都係女人

有啲似大...大哥哥

通常講得呢句都好有事

有冇懶人包？

吓 你都解釋唔到 如果唔係帽 點解會打人

嬲係會嬲 會有酸 但一定唔會呷醋就打人啦

嗰啲家務都係occasional 日常煮飯掃地洗衫都係個女人做 冇畫出嚟

帶帽都要道歉？

天方夜譚

你個邏輯好錯誤喎，冇得解㗎喎，有啲人搶咗佢條薯條都打人啦
係咪出現喺佢身上囉，你點可以將自己嘅觀點放喺人哋度㗎，你唔會姐可能人哋會呢。

咁一定係唔識嗰條友啦，佢嬲到打人但係又走番出嚟維護老婆好明顯關箍煲事啦
大家分嗰手未㗎，男人次次都係咁㗎啦。

其實係咩事

其實依句好反話feel

擺明本身有嘢

呢個可以嘅話
我想比5次正評

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩

現代男性嘅地位已經同以前好唔同：以前男人做主，而家男人注定受到「系統性歧視」，就好似以前黑奴一樣俾人剝削。

21世紀大部份賺錢嘅行業，例如金融、專業服務，到需要好嘅溝通能力，或者女性比較吃香，特別係香港，以服務業為主，導致到女人搵錢比男人容易。
小一升中排位亦間接優待女人，女人由細個讀書到出嚟做嘢都無形中都有優勢。
女人會覺得自己比男人叻，其實有部份原因係時勢做英雄。
如果一個男人同一個女人一樣咁叻 ，例如收入一樣，但男人出街食飯要俾錢，供樓要俾錢，條女買化妝品有時又係你俾錢，結婚果筆更加唔洗講。
同時間女人有錢可以做下小生意，雖然唔會發大達但收入好過好多中產。

IT狗日日OT 夜晚進修，成份糧俾老婆管，人到中年又老又窮身體又差，女人出去食小鮮肉都唔敢講離婚。我奉勸各位巴打愛惜自己身體，為自己打算下，唔好面對中年危機時不知所措。

好似柳爺呢啲case，佢應該一直收入唔錯，又算高大，應該721 之後佢都冇乜嘢撈，反而老婆教琴收入OK，男人如果係屋企又會俾人感覺無所事事，自然多拗撬。係呢個咁艱難嘅環境佢老婆就同佢搞離婚，佢都可以忍得到為佢講好說話，都算係男人嘅典範.....

唔係咁開心呀嘛

氣量
唔通數臭佢咩

世上極少女人係真係水性楊花
點得出呢個結論
所以真係抵港男帶綠帽

其實都係人地家人
佢出黎講都係想息事寧人
俾返人地自己處理啦

Cuck

帽事，誤會黎啫

擺明想箍煲啦

好撚應

真 黃就大撚哂咁
亂鳩咁屈毛 cls

希望佢一家幸幸福福 平平安安

佢老婆仲要老公去保護 如果真係帽事
我好支持飛撚左佢
同埋要女方俾膳養費。

皇馬呢三條友都係白人嚟.....

帶咋喎 都未戴

柳爺

咁靚仔有為都要綠帽

留言度好多藍絲用綠帽攻擊恥笑
連登仔就唔好做同一樣野啦
一家唔知一家事

指鹿為馬

連登仔係咪睇住佢老婆偷食？
柳話無咪無
有咩問題

一樣還一樣 但綠帽呢樣野係男人尊嚴。

其實未知發生咩事
結咗婚應該有正常社交
唔係嫁咗人就係男人附屬品
唔畀見其他人

問題唔會係一朝一夕
見到個男仔只係引爆

樓主pin this

許志安畀人影晒偷食又唔見咁多人鄧鄭秀文唔抵

講到男人從來唔出軌咁
係啦係啦男人最撚忠直

唔止仲話好體諒添
用返同一個邏輯
25歲後生仔又好難怪柳太嘅

無得比嘅
無人知到底佢老婆係咪真係偷食根本

你班垃圾連登仔，咁就俾五毛 spin 走焦點

今日d新聞寫到係柳俊江發現同佢搞緊離婚嘅老婆同25歲男偷食 大打出手

好正常講咗句 女人郁d就偷食 生埋仔都離婚 小朋友好慘

俾班痴線佬狙擊
又話無事嘅話個女人會離婚？
離婚關小朋友咩事？

屌你老母 而家以事論事 寫到係個女人偷食咁緊係屌鳩個女人啦
講咩女人何苦為難女人
女人就一定啱晒架？

Sad but true

仔女仲細又好難話分就分....

無恥笑
凳佢慘都唔得?
要扮無事發生?

係 大把人話鄭秀文咁老
許志安對住黃心穎偷食好正常

然後上面有張圖講到淨係女人會偷食 男人最忠直
一樣大把人讚好

痴撚線 咁十個男人九個滾仲有一個仲諗緊呢句野點黎

你呢啲咪人格抵毁囉

話佢小小事就打鳩人

連登太多小朋友....... 尤其呢度係娛樂台..... 幾撚多 20歲已經話係老.....

乜嘢小小事？而家俾人搶薯條好小事咩？
同埋就算係大件事都唔一定係佢老婆出軌，你唔俾嗰個25歲小鮮肉係柳俊江條仔？佢嬲佢自己條仔同佢前老婆出軌唔得嘅。
明唔明白我想表達乜嘢，我係你唔撚柒知就唔好亂咁估

唔係恥笑, 係同情

離咗婚同人食飯都開波
話無帽過邊個信
覺得羞辱先打人姐

人地家事關你撚事咩

咩都唔關事唔比講嘅話
咁人類講嘢應該廢撚過AI
你唔鐘意人講一回事
唔關你事就唔講呢個完全唔啱邏輯

共產黨都無咁撚惡話唔關事唔比講啦屌你老母

幾時有話過唔俾你講
你都痴孖根

咁又關你撚事

一句香港人加油就無事啦打人都有護主犬保護，怕乜

Back to the kitchen Kieran, NOW!

係呀係呀 你不如話發現左個25歲男係習近平個私生子 所以柳生先替香港人教訓下佢

完全無視合理推測 叫人信你地鳩up

帽左就帽左啦 有咩問題呀

帶綠帽啫 小事嚟

唔講以為你知內情。
點知又係講d 你以為既野 同 阿媽係女人 既野
Btw
連登仔不嬲打落水狗，恥笑帶帽。

屌一口咬定係出軌咪又係成班唔知內情亂噏
你睇到佢地有越軌行為咩？
女人結左婚就唔可以同異性有正常社交？
而家伊斯蘭國家呀？
係真係阿媽係女人
斃在唔係所有人都識用阿媽係女人嘅邏輯思考
先要特別提

柳唔係口頭手足咁簡單
721為手足為運動義載仲要畀人打到頭破血流
仲要一路咬住唔放 出埋書去要人唔好忘記
原來咁就要棒打落水狗
真係抵場運動失敗

但連登仔不願面對現實

戴完綠帽仲要出黎澄清，真委屈

有冇backup?

發夢在場聽到，係有人叫雞拍片。咁所以認衰係合情合理。